有無澳門人講下澳門依家咩情況？無哂消息既

應該無事掛

youtube搵一搵都睇到